---
title: ΑΞΙΟΛΟΓΗΣΗ
---

Οι μαθητές αξιολογούνται διαρκώς και με βάση τη συμμετοχή τους στην τάξη, τα ολιγόλεπτα τεστ που διενεργούνται στη διάρκεια του μαθήματος και τα τρίωρα διαγωνίσματα που διενεργούνται τις Κυριακές σε δυο κύκλους. Τα διαγωνίσματα έχουν ως στόχο να βοηθήσουν τους μαθητές να εξοικειωθούν στο κλίμα των εξετάσεων, να κινητοποιήσουν το μαθησιακό τους δυναμικό και να δοθεί η δυνατότητα στους καθηγητές να διαπιστώσουν το επίπεδο γνώσεων τους σε γραπτό λόγο. Έτσι πλέον η βοήθεια του καθηγητή προς το μαθητή είναι σε προσωπικό επίπεδο.

